(突發有圖！）馬鐵有人公然揸波

有冇人見到

我都係你屋企揸緊伯母對波, 你見唔見到

10

樓主老母公然被連登仔揸波

等比人屌爆樓豬老母啦 戇鳩仔

係呀 果個係我同伯母

有圖咁點先 聰明仔

Uncle 對肥佬波幾好揸
不過有毛

佢重搭緊馬鐵未返到屋企

女人波 摷左幾個站

相/片？

圖定老母

圖？

0

係你自己講突發有圖
我地冇逼你交圖架

樓主老母對波好硬

圖都無張

係咪想有隊足球隊做細佬妹

個學生妹好可愛

得啦 你收皮啦

圖都冇張收皮啦
btw揸波好出奇咩 咁都攞出黎講

完全封鎖！

有圖你咪po出嚟囉
冇就入定幾箱ky出面排梗隊喇
屌你老母

樓豬老母個波又白又滑

原圖係咩?

樓豬逐個負皮？

唔數了 屌你老母

你話摷緊個閪都得啦

邊撚度揸波呀？睇過！
波呀 邊撚度有波呀

真係屌你老母咁撚樣叫揸波？

開po又唔比圖，是撚旦比張垃圾圖就當係？

不如你都係收皮縮返埋你老母個閪到咪撚獻世喇柒頭

樓主我屌你老母仆街死啦